# Installation de la machine
- [1. Installation Général du VPS](#1-installation-général-du-vps)
- [1. Création du dossier serveur](#1-création-du-dossier-serveur)
- [2. Écriture d'un fichier eula.txt](#2-écriture-dun-fichier-eulatxt)


## 1. Installation Général du VPS

Par *`Installation Général du VPS`* on entend les mise a jours l'installation du service/serveur Apache 
La certification de notre nom de domaine 'tp-linux-infra.com' ainsi nous pour etre trouver sur le internet avec le https

`https://tp-linux-infra.com`


## 2. Création du dossier serveur

Création d'un dossier dans lequel se situeront tous les fichiers du serveur :


## 3. Écriture d'un fichier `eula.txt`

Afin de s'assurer que les créateurs de serveur minecraft respectent les confitions d'utilisation de Mojang, il est obligatoire d'avoir un fichier nommé `eula.txt` avec écrit `eula=true` à l'intérieur. Sans cela, le serveur ne se lance pas.
